政府做乜，我哋都應該咁做

1. 道歉，但繼續做原來嘅事。

2. 話大新部分示威者係和平，只有少部分係暴力。咁樣係分化緊勇武同和理派。
我哋可以咁樣批評返黑警。

3. 派個九十後拍片分化上一代。
我哋派個老一輩回禮。

總結: 你點對我，我點對你。

push

每一次行動之後都出返次聲明同市民道歉
博下同情分
之後再做
其實係幾可行

Push

[道歉團] 圍政府大樓失民心？一於以退為進，一齊去道歉 + 派傳單啦！

推

推推